<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Pipette à Couleurs</string>
    <string name="saved_colors">Couleurs Enregistrées</string>
    <string name="about">Sur</string>
    <string name="save">Sauvegarder</string>
    <string name="random">Au Hasard</string>
    <string name="clear_all">Tout Effacer</string>
    <string name="rgb_picker">RGB Cueilleur</string>
    <string name="hsv_picker">HSV Cueilleur</string>
    <string name="hex_picker">Hex Cueilleur</string>
    <string name="copied">Copié Dans Le Presse-Papier</string>
    <string name="enter_valid">Entrez Un Nombre Valide</string>
    <string name="not_valid">Pas valide!</string>

    <string name="delete_all">Supprimer Tout</string>
    <string name="are_you_sure">Êtes-vous sûr?</string>
    <string name="delete">Effacer</string>
    <string name="cancel">Annuler</string>
    <string name="all_colors_deleted">Toutes Les Couleurs Sont Supprimées</string>
    <string name="deleted">Supprimé</string>

    <string name="red_initial_val">R: 0</string>
    <string name="green_initial_val">G: 0</string>
    <string name="blue_initial_val">B: 0</string>
    <string name="hex_value">Hex: #000000</string>
    <string name="hur_initial_val">H: 0°</string>
    <string name="sat_initial_val">S: 0%</string>
    <string name="val_initial_val">V: 0%</string>

    <string name="overview_text">
        Pipette à Couleurs:\n
        Les couleurs primaires sont l\'un des groupes de couleurs de
        que toutes les autres couleurs peuvent être obtenues en mélangeant.
        Dans les applications du monde réel, les couleurs les plus courantes
        choisis sont rouge, bleu et jaune. Quand il s'agit de
        représentant les couleurs numériquement, le RGB24 (rouge, vert,
        bleu) le modèle est le plus populaire.
        Cette application vous permet de jouer avec différents modèles et permet
        vous générez vos propres couleurs.
    </string>
    <string name="howToUse_text">
        Comment Utiliser:\n
        RGB and HSV:\n
        Déplacez le curseur pour sélectionner une valeur comprise entre 0 et 255
        (0-360 pour la teinte, 0-100 pour la saturation et la valeur).
        Faites-le pour chaque curseur pour obtenir la couleur désirée.\n
        Hex:\n
        Entrez une valeur de couleur hexadécimale valide (c\'est-à-dire 0-9, A-F)
        et appuyez sur Entrée sur votre clavier.\n
        Quand une couleur désirée est trouvée, vous pouvez copier le
        valeur hexadécimale à votre presse-papiers via le "Enregistrer"
        option. Cela permettra également d'économiser
        couleur dans le menu \"Couleurs sauvegardées \".\n
        Couleurs enregistrées:\n
        Pour réenregistrer la valeur hexadécimale dans votre presse-papiers,
        appuyez sur la couleur désirée de votre liste de couleurs. Si vous
        souhaitez supprimer une couleur de votre menu Couleurs sauvegardées,
        appuyez et maintenez.
    </string>
    <string name="rgb_about_text">
        (RGB)\n
        Ce système restreint la
        nombre de valeurs disponibles à 8 bits en trois couleurs
        canaux avec des valeurs de 0-255. Cela signifie que tout
        la couleur donnée peut être l'une des 16 777 216 couleurs possibles.
    </string>
    <string name="hsv_about_text">
        (HSV)\n
        Teinte, Saturation, Valeur est une représentation alternative
        du modèle de couleur RGB. Il est plus proche de la
        La vision humaine perçoit les attributs de la couleur.
        La représentation HSV modélise la façon dont les peintures de différents
        les couleurs se mélangent, avec la dimension de saturation ressemblant
        diverses nuances de peinture aux couleurs vives, et la valeur
        dimension ressemblant au mélange de ces peintures avec
        des quantités variables de peinture noire ou blanche.
    </string>
    <string name="cymk_about_text">
        (CMYK)\n
        Cyan, Magenta, Jaune, Noir est un modèle de couleur soustractive,
        utilisé en impression couleur. Le modèle CMJN fonctionne partiellement ou
        couleurs entièrement masquantes sur un fond plus léger, généralement blanc.
        L'encre réduit la lumière qui serait autrement réfléchie.
    </string>
    <string name="hex_about_text">
        (Hex)\n
        Un triplet hexadécimal est un nombre hexadécimal à six chiffres et trois octets utilisé
        représenter les couleurs dans les applications informatiques. Les octets
        représente les composantes rouges, vertes et bleues de la couleur.
        Un octet représente un nombre compris entre 00 et FF (en hexadécimal
        notation), ou de 0 à 255 en notation décimale.
    </string>
</resources>