<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">"Pipette à Couleurs "</string>
    <string name="saved_colors">"Couleurs Sauvegardées "</string>
    <string name="about">Information</string>
    <string name="save">Enregistrer</string>
    <string name="random">"Au Hasard "</string>
    <string name="clear_all">"Tout Effacer "</string>
    <string name="rgb_picker">RGB Sélecteur</string>
    <string name="hsv_picker">HSV Sélecteur</string>
    <string name="hex_picker">Hex Sélecteur</string>
    <string name="copied">"Copié Dans Le Presse-Papier "</string>
    <string name="enter_valid">"Entrez Un Numéro Valide "</string>
    <string name="not_valid">Pas Valide!</string>
    <string name="delete_all">"Effacer Tout "</string>
    <string name="are_you_sure">"Êtes-vous Sûr? "</string>
    <string name="delete">Effacer</string>
    <string name="cancel">Annuler</string>
    <string name="all_colors_deleted">"Toutes Les Couleurs Supprimées "</string>
    <string name="deleted">Supprimé</string>
    <string name="saved">Enregistré</string>
    <string name="enter_valid_url">"Entrer Une URL Valide "</string>
    <string name="no_colors_found">"Aucune Couleur Trouvée "</string>
    <string name="colors_found">"Couleurs Trouvées "</string>
    <string name="please_wait">"S'il Vous Plaît, Attendez… "</string>
    <string name="loading">Chargement…</string>
    <string name="finished_loading">"Chargement Terminé "</string>
    <string name="error_saving">"Sauvegarde D'erreur "</string>
    <string name="enable_permissions">"S'il Vous Plaît Activer Les Autorisations "</string>
    <string name="image_checker">"Sélecteur D'Image "</string>
    <string name="source_code_check">"Vérification Du Code Source "</string>
    <string name="page_view">Page Vue</string>
    <string name="rotate">Tourner</string>
    <string name="reload">Recharger</string>

    <string name="overview_text">Pipette à Couleurs:\n
        Les couleurs primaires appartiennent à un groupe de couleurs à partir
        duquel toutes les autres couleurs peuvent être obtenues par mélange.
        Dans les applications du monde réel, les couleurs les plus courantes sont le
        rouge, le bleu et le jaune. Pour ce qui est de représenter numériquement les
        couleurs, le modèle RGB24 (rouge, vert, bleu) est le plus populaire. Cette
        application vous permet de jouer avec différents modèles et de générer vos
        propres couleurs.
    </string>
    <string name="howToUse_text">
        Comment utiliser:\n
        RGB and HSV:\n
        Déplacez le curseur pour sélectionner une valeur comprise
        entre 0 et 255 (0 à 360 pour la teinte, 0 à 100 pour la
        saturation et la valeur). Faites cela pour chaque curseur
        pour obtenir votre couleur désirée.\n
        Hex:\n
        Appuyez sur le chiffre que vous souhaitez modifier dans la
        vue hexadécimale, puis entrez la valeur souhaitée à l\'aide du clavier.\n
        Lorsqu\'une couleur désirée est trouvée, vous pouvez copier la
        valeur hexadécimale dans votre presse-papiers via l\'option \"Enregistrer\".
        Cela permettra également d\'enregistrer la couleur dans
        votre menu \"Couleurs enregistrées\".\n
        Couleurs Sauvegardées:\n
        Pour réenregistrer la valeur hexadécimale dans votre
        presse-papiers, appuyez sur la couleur souhaitée dans votre
        liste de couleurs. Si vous souhaitez supprimer une couleur
        de votre menu de couleurs enregistrées, maintenez la touche enfoncée.\n
        Sélecteur D\'Image:\n
        1. Entrez l\'URL de votre choix. Appuyez sur le bouton de
        recherche pour confirmer. Lorsque la liste de couleurs est renvoyée,
        appuyez simplement sur n\'importe quelle couleur pour l\'enregistrer
        dans votre application.\n
        2. Si la couleur que vous recherchez ne figure pas
        ici, sélectionnez l\'option Visionneuse de page dans le menu des options. Attendez
        que la page soit complètement chargée. Une fois la page entièrement
        chargée, vous pouvez faire défiler son contenu. Pour enregistrer une
        couleur, vous devez d\'abord verrouiller la vue, puis appuyer simplement
        n\'importe où sur la page Web pour choisir votre couleur. Si vous
        êtes satisfait de la couleur, appuyez sur l’icône de sauvegarde
        située dans le coin supérieur droit pour la sauvegarder.\n
        3. Pour afficher toutes vos couleurs enregistrées,
        sélectionnez l\'option Couleurs enregistrées de l\'écran
        d\'accueil. Pour enregistrer la valeur hexadécimale dans votre
        presse-papiers, tapez sur la couleur souhaitée. Si vous souhaitez
        supprimer une couleur de votre menu de couleurs enregistrées,
        maintenez la touche enfoncée.\n\n
        (Remarque: assurez-vous d\'avoir une connexion Internet stable. Si un
        message URL non valide est affiché, veuillez vous assurer que vous
        avez entré le protocole, le domaine et la ressource appropriés.)
    </string>
    <string name="rgb_about_text">
        (RGB)\n
        Ce schéma limite le nombre de valeurs disponibles à 8 bits
        dans trois canaux de couleur avec des valeurs de 0 à 255.
        Cela signifie que n\'importe quelle couleur peut être l\'une
        des 16 777 216 couleurs possibles.
    </string>
    <string name="hsv_about_text">
        (HSV)\n
        Teinte, Saturation, Valeur est une représentation alternative
        du modèle de couleur RVB. Cela correspond plus étroitement à la
        façon dont la vision humaine perçoit les attributs de production de
        couleur. La représentation HSV modélise le mélange de peintures de
        différentes couleurs, la dimension de saturation ressemblant à différentes
        nuances de peinture de couleurs vives et la dimension de valeur ressemblant
        au mélange de ces peintures avec des quantités variables de peinture noire ou blanche.
    </string>
    <string name="cymk_about_text">
        (CMYK)\n
        Cyan, Magenta, Jaune, Noir est un modèle de couleur soustractif,
        utilisé en impression couleur. Le modèle CMJN fonctionne en masquant
        partiellement ou totalement des couleurs sur un fond plus clair,
        généralement blanc. L\'encre réduit la lumière qui serait autrement réfléchie.
    </string>
    <string name="hex_about_text">
        (Hex)\n
        Un triplet hexadécimal est un nombre hexadécimal à six chiffres et
        trois octets, utilisé pour représenter les couleurs dans les
        applications informatiques. Les représentent les composants rouge,
        vert et bleu de la couleur. Un octet représente un nombre compris
        entre 00 et FF (en notation hexadécimale) ou entre 0 et 255 en notation décimale.
    </string>


</resources>