<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Selector De Color</string>
    <string name="saved_colors">Colores Guardados</string>
    <string name="about">Acerca De</string>
    <string name="save">Salvar</string>
    <string name="random">Aleatorio</string>
    <string name="clear_all">Limpiar Todo</string>
    <string name="rgb_picker">RGB Recogedor</string>
    <string name="hsv_picker">HSV Recogedor</string>
    <string name="hex_picker">Hex Recogedor</string>
    <string name="copied">Copiado Al Portapapeles</string>
    <string name="enter_valid">Ingrese Un Número Válido</string>
    <string name="not_valid">¡No Es Válido!</string>

    <string name="delete_all">Eliminar Todos</string>
    <string name="are_you_sure">¿Estás seguro?</string>
    <string name="delete">Borrar</string>
    <string name="cancel">Cancelar</string>
    <string name="all_colors_deleted">Todos Los Colores Eliminados</string>
    <string name="deleted">Borrado</string>

    <string name="saved">Salvado</string>
    <string name="enter_valid_url">Ingrese la URL válida</string>
    <string name="no_colors_found">No se encontraron colores</string>
    <string name="colors_found">Colores encontrados</string>
    <string name="please_wait">Por favor espera…</string>
    <string name="loading">Cargando…</string>
    <string name="finished_loading">Terminado Cargando</string>
    <string name="error_saving">Ahorro de error</string>
    <string name="enable_permissions">Por favor habilite permisos</string>
    <string name="image_checker">Image Checker</string>
    <string name="source_code_check">Verificación del código fuente</string>
    <string name="page_view">Vista de pagina</string>
    <string name="rotate">Girar</string>
    <string name="reload">Recargar</string>

    <string name="overview_text">
        Selector De Color:\n
        Los colores primarios son cualquiera de un grupo de colores de
        que todos los demás colores se pueden obtener mezclando.
        En aplicaciones del mundo real, los colores más comunes
        elegidos son rojo, azul y amarillo. Cuando se trata de
        representando colores digitalmente, el RGB24 (rojo, verde,
        azul) es el modelo más popular.
        Esta aplicación te permite jugar con diferentes modelos y permite
        generas tus propios colores
    </string>
    <string name="howToUse_text">
        Cómo utilizar:\n
        RGB and HSV:\n
        Mueva el control deslizante para seleccionar un valor entre 0-255
        (0-360 para tono, 0-100 para saturación y valor).
        Haga esto para que cada control deslizante obtenga su color deseado.\n
        Hex:\n
        Toca el dígito que deseas editar en la vista hexadecimal
        y luego ingrese su valor deseado desde el teclado.\n
        Cuando se encuentra un color deseado, puede copiar
        valor hexadecimal en su portapapeles a través de \"Guardar\"
        opción. Esto también ahorrará
        color en el menú \"Colores guardados\".\n
        Colores guardados:\n
        Para volver a guardar el valor hexadecimal en su portapapeles,
        toca el color deseado de tu lista de colores. Si tu
        desea eliminar un color de su menú Colores guardados,
        presione y mantenga.\n
        Image Checker:\n
        1. Ingrese su URL deseada. Presione el botón de búsqueda para confirmar.
        Cuando se devuelva la lista de colores, toque simple
        en cualquier color para guardarlo en tu aplicación. \ n
        2. Si el color que está buscando no está aquí, seleccione
        Visor de página opción para el menú de opciones. Espera la página
        para cargar por completo Una vez que la página se haya cargado por completo, puede desplazarse
        a través de su contenido. Para guardar un color debes primero
        bloquear la vista, luego simplemente
        toque en cualquier lugar de la página web para elegir su color.
        Si está satisfecho con el color, toque el ícono de guardar
        en la esquina superior derecha para guardarlo. \ n
        3. Para ver todos sus colores guardados, seleccione los Colores guardados,
        opción desde la pantalla de inicio. Para guardar el valor hexadecimal
        a su portapapeles, toque el color deseado. Si lo desea
        para eliminar un color del menú Colores guardados, mantenga presionado. \ n \ n
        (Nota: asegúrese de tener un establo
        conexión a Internet. Si un mensaje URL inválido es
        mostrado, asegúrese de haber ingresado el
        protocolo, dominio y recurso.)
    </string>
    <string name="rgb_about_text">
        (RGB)\n
        Este esquema restringe la
        número de valores disponibles a 8 bits en tres colores
        canales con valores de 0-255. Esto significa que cualquier
        el color dado puede ser uno de 16,777,216 colores posibles.
    </string>
    <string name="hsv_about_text">
        (HSV)\n
        Tono, Saturación, El valor es una representación alternativa
        del modelo de color RGB. Se alinea más estrechamente con el
        forma en que la visión humana percibe los atributos del color.
        La representación de HSV modela la forma en que las pinturas de diferentes
        los colores se mezclan, con la dimensión de saturación parecida
        varios tonos de pintura de colores brillantes, y el valor
        dimensión que se asemeja a la mezcla de esas pinturas con
        cantidades variables de pintura negra o blanca.
    </string>
    <string name="cymk_about_text">
        (CMYK)\n
        Cian, Magenta, Amarillo, Negro es un modelo de color sustractivo,
        utilizado en la impresión en color. El modelo CMYK funciona de forma parcial o
        colores completamente enmascarados sobre un fondo más claro, usualmente blanco.
        La tinta reduce la luz que de otro modo se reflejaría.
    </string>
    <string name="hex_about_text">
        (Hex)\n
        Un triplete hexagonal es un número hexadecimal de seis dígitos y tres bytes utilizado
        para representar colores en aplicaciones informáticas. Los bytes
        representan los componentes rojo, verde y azul del color.
        Un byte representa un número en el rango de 00 a FF (en hexadecimal
        notación), o de 0 a 255 en notación decimal.
    </string>

</resources>