<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="app_name">Farbwähler</string>
    <string name="saved_colors">Gespeicherte Farben</string>
    <string name="about">Über</string>
    <string name="save">Sparen</string>
    <string name="random">Zufällig</string>
    <string name="clear_all">Alles Löschen</string>
    <string name="rgb_picker">RGB Pflücker</string>
    <string name="hsv_picker">HSV Pflücker</string>
    <string name="hex_picker">Hex Pflücker</string>
    <string name="copied">In Die Zwischenablage Kopiert</string>
    <string name="enter_valid">Geben Sie Die Gültige Nummer Ein</string>
    <string name="not_valid">Ungültig!</string>

    <string name="delete_all">Alles Löschen</string>
    <string name="are_you_sure">Bist Du Sicher?</string>
    <string name="delete">Löschen</string>
    <string name="cancel">Stornieren</string>
    <string name="all_colors_deleted">Alle Farben Gelöscht</string>
    <string name="deleted">Gelöscht</string>

    <string name="red_initial_val">R: 0</string>
    <string name="green_initial_val">G: 0</string>
    <string name="blue_initial_val">B: 0</string>
    <string name="hex_value">Hex: #000000</string>
    <string name="hur_initial_val">H: 0°</string>
    <string name="sat_initial_val">S: 0%</string>
    <string name="val_initial_val">V: 0%</string>

    <string name="overview_text">
        Farbwähler:\n
        Primärfarben sind beliebige aus einer Gruppe von Farben aus
        welche alle anderen Farben durch Mischen erhalten können.
        In realen Anwendungen die häufigsten Farben
        gewählt sind rot, blau und gelb. Wenn es dazu kommt
        Farbdarstellung digital, der RGB24 (rot, grün,
        blau) Modell ist am beliebtesten.
        Mit dieser App können Sie mit verschiedenen Modellen spielen und spielen
        Sie erzeugen Ihre eigenen Farben.
    </string>
    <string name="howToUse_text">
        Wie benutzt man:\n
        RGB and HSV:\n
        Bewegen Sie den Schieberegler, um einen Wert zwischen 0 und 255 auszuwählen
        (0-360 für Farbton, 0-100 für Sättigung und Wert).
        Tun Sie dies für jeden Schieberegler, um die gewünschte Farbe zu erhalten.\n
        Hex:\n
        Geben Sie einen gültigen hexadezimalen Farbwert ein (d.H. 0-9, A-F)
        und drücke Enter auf deiner Tastatur.\n
        Wenn eine gewünschte Farbe gefunden wurde, können Sie das kopieren
        Hexadezimalwert in die Zwischenablage über \"Speichern \"
        Möglichkeit. Dies wird auch speichern
        Farbe im Menü \"Gespeicherte Farben \".\n
        Gespeicherte Farben: \n
        Um den hexadezimalen Wert in Ihrer Zwischenablage zu speichern,
        Tippen Sie auf die gewünschte Farbe in Ihrer Farbliste. Wenn du
        Möchten Sie eine Farbe aus dem Menü Gespeicherte Farben löschen,
        drücken und halten.
    </string>
    <string name="rgb_about_text">
        (RGB)\n
        Dieses Schema schränkt die
        Anzahl der verfügbaren Werte zu 8 Bit in drei Farben
        Kanäle mit Werten von 0-255. Dies bedeutet, dass alle
        gegebene Farbe kann eine von 16.777.216 möglichen Farben sein.
    </string>
    <string name="hsv_about_text">
        (HSV)\n
        Farbton, Sättigung, Wert ist eine alternative Darstellung
        des RGB-Farbmodells. Es entspricht mehr dem
        So nimmt das menschliche Sehen farbbildende Eigenschaften wahr.
        Die HSV-Repräsentation modelliert die Art von Farben unterschiedlich
        Farben vermischen sich, wobei die Sättigungsdimension ähnlich ist
        verschiedene Schattierungen von bunten Farben und der Wert
        Dimension ähnlich der Mischung dieser Farben mit
        unterschiedliche Mengen an schwarzer oder weißer Farbe.
    </string>
    <string name="cymk_about_text">
        (CMYK)\n
        Cyan, Magenta, Gelb, Schwarz ist ein subtraktives Farbmodell,
        im Farbdruck verwendet. Das CMYK-Modell funktioniert teilweise oder
        Maskierung von Farben auf einem helleren, meist weißen Hintergrund.
        Die Tinte reduziert das Licht, das sonst reflektiert würde.
    </string>
    <string name="hex_about_text">
        (Hex)\n
        Ein Hex-Triplet ist eine sechsstellige Hexadezimalzahl mit drei Byte
        Farben in Computeranwendungen darstellen. Die Bytes
        repräsentieren die roten, grünen und blauen Komponenten der Farbe.
        Ein Byte repräsentiert eine Zahl im Bereich von 00 bis FF (in Hexadezimalzahlen)
        Notation) oder 0 bis 255 in Dezimalschreibweise.
    </string>

</resources>